［CCCU］language communication

想問下駁上degree會有咩選擇